2018 summer internship (7)

開定先 祝大家快d收offer(s)

上禮拜收到interview call, 話遲啲sd email比我，等到今日都未收到email

下禮拜就in，到底係佢未sd 定 寄失左

利申 政府intern

有無巴絲收到HKMC offer?

我收到call即日就有email啦喎 打去問下好啲

即刻打

同問

巴打咩department

apply左3份政府都冇消息

afcd

offer啊

有無報左懲教

得嗰三份就咪嘈
報左6,7份先得1份

Lm

hase summer intern 通常派offer 派到幾時？

係咪話宜家仲未有回音嘅hase summer都仲有機會

Kpmg intern流程係點
Apt test-> availability-> interview->offer
定 apt test->interview->availability->offer

我幾日前報...到而家都無回音

lm

Kpmg intern 如果year 2係咪一定冇機

25號報而家都無消息係咪收皮

報左咩dept

講明要 year3 or above

有人yr 2 入到 deal advisory

Boc青島risk man 係咪有啲伏

但好好pay

你都係？

Cv先係重點

cmb

睇你咩u啦 三大yr 2 有機，其他唔知

佢由正常途徑入？ 係咪 3大神科 爆gpa

我北京

有冇人收到uob second in

識兩個人year 1 做audit and tax normal gpa

青島business出唔出名

咩野team

唔係今年

正常途徑 三大商科

有無人收到shkp summer intern AC

Dtt 仲叫緊人去in summer？

好想死 HKA video in 講到1999咁

打開窗跳岀去啦

好巴閉咁喎你

巴打你都有in?

巴打你地係幾時返工? contract period係幾時?

收到醫管局interview

係咪收到面試通知?

In完啦，我已經跳左啦

巴閉你小小啦

無喎26號先dead 係咪應該好快收到

26號起計4個星期內 希望有我份

報左騰訊深圳，no reply

邊間ibank咁呀

fin academy ?

Yes

你year 幾？ 呢個program 去到10月阻尻住晒d 時間，year 3 去exchange 果d 冇得報
唔係fd 同我講我都唔知有呢個program, 得hku 開talk

佢係咪都係睇咩u gpa 你做過既intern果啲揀你in

offer god

2...屌
我下年唔洗exchange...好想join

有叫我做test，有指定時間，但去咗spam box睇唔到

offer神 求下聽日有offer

去到今日都仲要video in ，你都巴閉極有限啦 定係我有眼不識泰山，原來你拎咗ibank offer 但仲想挑戰自己報hka

冇報summer intern?

我做後樓梯分析師渣

有啊依家all in Hsbc Pilot
報過中銀，kpmg，ey，pwc，swire resources，hsbc apprenticeship ，heng seng....
全部0回音
其他app test收皮/in得7都已經冇講
點解搵intern咁難

上星期in咗

有冇ching知問完availability 冇回音係咪收得皮

想問下如果我簽左約 之後有更好嘅offer
唔做 仲未翻工 咁要點做
份約寫termination 7日通知

打電話親自同HR講話唔做
最早通知越好啦
用咩藉口就自己諗啦

條友精神分裂咁款，唔知佢想點

我想問下如果係唔過最低工資，要去民政事務局宣誓，宣誓完先有其他offer想要而另外嗰個offer又係唔過最低工資咁點

印象中1年只可以以1次intern身分唔過最低工資？

唔是啱啱先開咋咩

乜要宣誓架咩

yes 1年只可1次

要啊 宣誓話今年未做過

咁姐係一宣咗誓其實就已經唔洗諗其他offer除非係高過最低工資
有無手足知道Shinewing係高唔高過最低工資

$40/hr

In左電車既師兄 個hr有無講幾時出offer

個網唔係寫今個禮拜先dead咩

Ird岀offer 未？

我無收到interview

三大year 3 過3

你咩bg?

有得返到8月底就爽

有冇人報Treasury 開始in未 點解有學校nomination都冇乜用咁

係架，有人五月返大陸到八月，一個月claim埋ot, allowance都有一萬架

Hkmc個website

我都係青島risk man wo

留名

Accept咗未？

係

巴打比ust nom左？

有冇人有sfc interview

無
其實nom 左未？

你有？

你哋呢個係pilot？定咩programme

Pilot

有無清報左Swire Pilot Scheme?

咁我through張騫報係咪仲有希望

咩係張騫？

孽瘤搞嘅一個去一帶一路國家做intern嘅programme boc都有join

有冇人in 過DGF?

有不過好似收左皮 其實pilot scheme有offer既係咪好多都year 3?

冇

3大year3!?

我都係in完未有消息

希望快啲有消息

佢in完嗰時話5月第一個禮拜會有結果

有冇人AA ITD有offer
我記得上個post好似唔止HR出左

有冇人收到hkma offer

accept 咗啦

收到+1 巴打in 咩post ?

清報左邊個team?

究竟hkma出曬offer未 btw有冇人知佢係咪分dept咁出offer

無所謂
我平常著粉紅色恤衫去見都一樣

想問下大家著suit會扣到頂定係開一粒鈕

我自己恤衫唔扣頸個粒
西裝外套多數都唔著

報risk management
琴日先收到電話問availability
之後再約時間interview

ching 咁快in 咗

佢話兩個月冇消息姐係冇offer
我等咗兩個半月了

未有兩個月喎 巴打你咁早in 我3月尾先in

我都有報，冇消息

kpmg 填完reply slip 基本上係咪等offer？ 應該冇interview？

想問swire food （pilot corporate summer internship scheme on mainland and overseas)出左second in未

Which dept 好多都出左

sorry 呀絲打
我apply 咗之後in 都冇得in
原來你講interview 之後
你當我派膠
btw 你year 幾？

AA 有咩位派咗？

Audit無interview
其實有（應該）

其他

你知唔知會由幾時做到幾時？

我都係3月尾in placement 有冇人消息

Reject offer 嚟講 電話定email 得體d? 唔想得失hr 未來都想翻去
求指教

經學校報左4份統計處intern
有2份nominate左
其中1份已經比左面試日期
另外個份仲等緊通知

呢到有無同路人

有

你apply左咩post？

Ia 唔知有無 mt return offer ?

岩岩in左中移動 有冇人都係

Both eng and chin 問你對個department有咩認識

Cmhk?

好似係China Mobile International Limited

有冇ching in左食環
難唔難？

有冇巴打有kpmg audit or ird offer

有冇人收到mott macdonald interview

你簡咩dept? Year3?

係呀 我揀電腦果邊 但我果組其他人我見都係揀hr/finance果邊

普通傾計

Ird岀左啦？

佢問你 你答下 佢再追問下咁
跟住佢就問下一個

IN得好似好HEA咁

我個陣in 用普通話為主 ...in 得勁差

問完hr summer intern 有return offer

Ird岀左offer未

冇人報treasury 咩

year placement?

佢考你識唔識答姐 .. 有3大in?

有無清聽日in epd

留意巴打你好多個reply 都係 “你三大?” “你 year 3?” “你三大神科？”

問下姐 咁留意我做咩？

我都唔想 只係見得多有d熟你個名

mtr 派哂offer未？

終於收到EY crop tax intern offer

無既..我都想睇下3大學生傾向報咩公司..for reference..

Offer神

有無人黎緊都做酒店intern?
第一次做 做concierge
有啲緊張

同路人可以交流下

有冇人會去in/in左南洋商業銀行？

係呀

巴打幾時in?

你話summer clerk!?

Hkhs出左offer未？

幾時in?

求救 仲未做野

打完電話再email 或者直接email
點都係有封email formal同埋得體啲

ching hkmc in 咩department

恭喜巴打呀 巴打3月29 in?

3月28

收到aa t1 offer可唔可以講聲
等我死心

Next week
你呢？

Anyone interview in Loreal tmr but not yet received email confirmation?

想問政府intern係咪最後先會處理overseas?
點解報左十幾份可以一d聲氣都冇?

有冇朋友in過KPMG deals advisory既restructuring services

同求 月尾in

Swire resources 同 新世界有test/in未？apply左好耐

之前去in美心無請我
但無啦啦又將我pass去第二個department再in過
勁煩

有confirm email不過未有interview係即係無望?

我琴日先收到學校nom我 想知有冇本身有nom嘅巴打有offer未

啱啱online in完正苦，問完一半，突然話轉中文問 啲technical啲嘅野即刻食曬螺絲 連最尾我準備左問返佢條問題都要諗多幾秒轉返中文

冇話 佢一下再話online interview ok喎

係 仆你個街 我仲諗住全英 收撚左皮

英文好點都請啦

有冇人有prudential消息

唔好講啦 我好傷心

巴打employment period係幾時？

今日先見

我都想知

我都無

Ird 唔係nom左就會請咩

有冇人有hk express消息

想問下big4 intern多數一個月幾錢人工

有無人3月底in kpmg deal advisory transaction service 收到offer

Aa sust 聽日就in左一個禮拜
有人收到offer講聲 等我心死

同問 巴打幾時apply

其實政府interview流程係點㗎？全中文？

經學校報要norm既大概internal deadline後幾日會收到通知norm左你？

差唔多一個禮拜啦

有無人報警隊intern

出左啦？

我都係4月頭in 完 risk consulting 無消息 又收唔到reject letter

你地係邊度apply UO intern
Jobable?

我一星期前submit都未有apt test..

下星期一second in

7月頭至8月中

巴打幾時first in

我4月20 In左Fin Dept 聞說今年4條Team只請5個
我In果陣聽講已經請左兩個 到今日都未有消息 相信機會唔大

我下個星期一先in deals advisory既restrcuring
你地interview問咗啲咩?

有冇ching聽過Golding Mobile Multimedia (HK) Limited？

我有fd 收到 offer( treasury)

有無人報左合和 corporate finance 但收唔到interview?

未

有冇人知AA IT interview 咗未

你返幾時？

我exchange 所以係skype in 都係問自介d大路野
之前睇HKCareers 佢地話kp internal 都話無咁快 但估唔到五月都未有

In 左兩星期

留唔留tg 傾

Shinewing 出offer好快啵
琴日in完啱啱收到offer
但係返得1個月 只係返到7月頭
有冇得問佢可唔可以extend咖?

聽講advisory簽晒約

Uo website?

你上UO careers度睇下

In左一個星期

我想問ey summer internship合約長度係幾耐

Consulting 一定未..

有冇人已經有7月頭至8月中個offer

佢係分開2批咁請？
點解唔請同一批返到8月中

Dtt tax summer係點in?

如果冇人工細公司做唔做好

我估係 淨係聽到人講有5月尾至7月頭offer，未有之後，我都仲等緊offer...

其實year1有咩intern可以報..........

你等緊Shinewing? 你幾時in咖？

4月頭...佢早幾日打黎再問我available period 想我5月24就返到7月頭 但我28先得同埋6月尾要請假，可能冇5月頭個offer 但又未見有人講有8月offer

有冇人in過dtt audit
知唔知點in

year1 報乜鬼
玩下算啦

有冇巴打報咗CLP個pilot scheme? 係咪已經in完？

Group assessment？我都想知

政府

有咩media既intern介紹?

100毛

Try try 100most

請緊人咩 唔見有消息既

你報左？

我無呀 唔係media人
但media朋友仔報咗RTHK & 100most
Rthk你就慢咗無機啦
100毛就應該仲有機

點解唔見100 most 有post請intern

細公司已經廢，仲要冇人工

搞下ocamp好過啦

有冇人收到pwc offer?

巴打之前有冇apt test

冇，你呢

聽講警隊intern係政府intern裡面最難入 係咪真？

因為有良心唔做得

冇呀 可能要去做apt test囉

唔係呀嘛 以為直接真interview

做intern 唔係做警察

btw 有冇人知hkjc computer test 係點

咁我諗應該係你6月尾請假嗰到出問題
我都係5月31先開工
因為佢琴日話過唔想有請假嘅情況

英文自我介紹同點解你想做呢個post
中文問啲關於個post嘅technical問題

好快 我online in 15分鐘搞掂

應該係gp in + apt test

試過用中文summarise一段英文

咩post

你in risk consulting 咩dept

係邊到報架？ 唔係比哂dtt club?

Labour dept 完全同個post無關

唔係tecnical post嘅 都係睇下你雙語能力姐

我報左其他post 之後佢個邊冇位 refer翻audit

係呀，但佢同講tax or audit有冇興趣

我重要係學校nom

Dtt tax/ audit 好似內部請唔夠人 要係出面收人..

Btw..Kp/ Ey audit / tax 勁多人搶..

絲打幾多號first in 完

IT post

本身仲諗住dtt club收晒 宜家都五月啦喎

佢封email有寫你係in audit?

咁67啦

陳浩南巴打你係in census no.2？

所以除咗prepare英文自介同個dept做乜之外 其他野就睇你一場造化

epd

橙...我7月打後就唔洗請假，唔知7月至8月offer幾時出，有冇ching知有未？

做乜咁睇唔開

揾唔到其他 Year 3

巴打讀咩科 如果讀專科/商科嘅 考下業界D License或者考下Ielts算啦

我聽日會打去搵hr，試下順便問下會唔會

冇呀 佢都係同我講audit or tax

有冇人知？

你係year3?

有無人in 左kpmg risk consulting iarcs 有消息 等左接近1個月 ..email 又唔覆 .. 唔知想點..

Cmi finance 好似比較hea 同有return offer..
點解同cmhk 差咁遠？

巴打無比人blacklist?

想問下你係咪sd email去apply?
定係佢website可以直接填

我都係 琴日in，去到去先話半中半英，有啲字我真係唔識轉做中文，就直接講返英文

星期一in

SHK pilot 冇人有second in ？

讀marketing ielts考咗了 marketing 好似無乜license

我in左啦

1. self-intro + why you wanna apply for this position (in english)
2. 中文問有關個post既technical野，例如你知唔知條team大概做過咩，
3. 同你講個post specifically 會做咩，你有冇信心
4. 有冇其他問題

我online in既，兩條友

直出offer

想問下hase coop programme 幾錢一個月？同埋如果做rbwm 接觸唔到investment 係咪無用無野學？

唔緊要！ year 3啦！有冇報其他intern 啊

絲打 placement果邊我唔係好清楚 但我琴日無啦啦4點收到offer 我諗你果邊可能都仲出緊

SHKP pilot有offer喇喎

$12000

絲打知唔知summer intern洗唔洗vetting

知唔知MTR出完offer未

好，唔該曬

同求

Bea compliance 已出offer

想問下係咩department

Email通知！？

有冇巴打已經收到張騫boc offer？

Congrats

bea asean 出offer 未

SHK summer intern出offer未？

電話3608字頭，但無收過email check tu

唔講易入big 4 我會選 bea....
你3 大 根本唔洗做咩intern big 4 都會收你

苦等緊+1

有人收到final in

呢樣有聽人講過 亦都聽人講big4好難入 因為我gpa麻麻
我又諗緊 local cpa firm 係fall spring嘅時間可能都會請pt audit intern
但banking好似得summer呢個機會

今日6點前要決定好揀邊個

Exactly 人工幾多

21定28號

我28號返啊，巴打你都收到offer？

三大 year3 business冇intern offer 係咪得我一個

唔好灰心 可能你太高要求

You are not alone

係咪應該要報細公司

但我上年做嗰份間公司都叫做行頭大佬

有冇見咗邊幾份

祝大家早日有offer

岩岩收到電話

你幾號interview 架？

Same here
上年翻嗰間算出名
感覺唔應該翻間 廢過上一間嘅公司
但係之前in d勁嘢又in到炒晒

次一級既firm 見你做過勁野 驚你reject.
所以唔比你 好正常

連勁嘢都冇得in

有冇人收到Maersk offer?

出左offer

庫務署終於打左電話

我啱啱先做完apt test

好灰
報bea compliance in都冇得in
都唔知佢點揀人
利申 三大gpa過3
係咪整係收bba學生架

想問巴打做完test幾耐收到interview？同in咩department?

多數收acct 人

點解 關acct事既咩

巴打幾時返工 ？
大家做同事多多關照

識個ust bba 做過big 4都無得in
可以你太強

好似佢job ads 寫要acct 人

又未必 好似冇做過acct都有得in

我2個星期前做完apt test同first in完 仲未有消息

似係rolling basis 先報先得

cad終於出interview啦

有offer既咁多位可唔可以講係幾多號in

拜完個offer god隔左一陣就收到shinewing offer

仲係咩offer都冇

有冇手足都係聽日去dbs ac
覺得好攰

佢個offer番幾多個星期？

係咪打電話

Offer god

Same 個hr話1至個半星期就會通知2nd in 等到灰晒機

Offer god 我要政府intern

audit 定tax

佢5月中會有assessment centre 好似係
利申 啱啱收到email

molamola

有冇人做過swire written and skill test?
啱啱收到email

Offer god 我要intern

有冇人試過email俾offer，簽contract之前俾人收翻

offer god!! 由第一個summer intern post追到依家都未有offer

Around 6 weeks from late May

Audit渣 tax applied no any reply

咩firm咁賤格

in左aa一個星期喇...有冇人收到offer

收到統計署叫interview
想問有冇人知流程係點？（零經驗
得15mins, 係咪個個政府intern interview 都係15mins?

有無人apply 左grant Thornton (tax) 嘅intern?
想問同partner interview 佢會問啲咩？

我地試過

非三大BBA乜Offer都冇

冇人報咩？

岩岩收到swire summer interview. 要做 Written & Skill assessment. 有冇人知即係做乜

咩原因

有無ching收到hkbn offer？

我都等緊......

Same...

都係31/5 ~ 6/7 ?

Offer god 我想要intern呀

Jobsdb

有無人有kpmg rc iarca offer?

想問埋大家有offer未？

搞到收咗offer都唔可以咁老定

你in咩post啊？

你in咩department嫁

咁其實簽咗約佢先唔要你都得添

offer god
又一日無offer同interview

圍個爐先

見到好不安 覆咗hr offer email幾日都冇反應 又未簽合約

又過一日喇

有冇人收到BEA summer intern offer

compliance？巴打幾號開工 ？
我28號

[member]有冇人phone in後收到fitch ratings消息?

ASEAN?

有無人收到HKMC life annuity scheme?

我都未有

喱度得我地2個人係sust咋好似 可能人地攞晒offer喇 我地係時侯死心

今日收到hkjc logistic intern offer, 但工作內容好似好唔清楚又叫下星期要簽約又要去民政處宣誓做唔做好?
想知有無巴打做過或收到offer, 聽講好難頂
利申 三大

一樣呀

係呀巴打

巴打有無報其他

同問如果second in完大概幾耐有offer？

終於有自己鍾意嘅offer 要開始煩如果其他鍾意嘅公司俾offer咁點算 大家加油

你使乜愁 都算多大公司有interview

Hospital authority interview會問乜？

又完一個week 乜柒都未有
Offer god

輕輕問句有冇人join 左貿發局

Hr做野係咪通常都好慢
覆咗佢email成個星期都冇聲氣

Hsbc pilot scheme 出咗offer?

Hka dead 前兩日先報interview都無
月中去in afcd

你講hr in之後？佢send左封email俾我問availability話有briefing session
係咪即係未firm offer架

boc張騫啱啱出咗offer

識人今日收到上海offer

Census and statistics department
(Business expectation statistic section)

我23號in呢個post

收唔到

講完就收到啦😂

有機 可能早in早出offer姐

in左好多份政府工，interviewer好似都唔係幾滿意。有d灰

你有冇去interview 定直接比offer ?

咩工?

想問你係咪經學校nom 定係點
我報左呢個dept 第二個pos
學校冇回音 咩都冇

In左但佢個offer好似唔係我in個份工黎
不過都係返office，巴打都收到？

去民政處宣誓係咪即係低過最低工資 ？

Environmental mgmt

收到interview 通知，要做computer test 又要interview
想問你都係唔係要做咁多野？

希望係 個interview好似無乜特別好hea咁，唔知係咪個個都係咁

finally mtr offer

我淨係上個月in左次，可能唔同dept
我個offer好似有少少伏

我都係喎

好低人工唔好提

In完講黎聽下係點in😭😭

房協有冇人收到offer

我係經學校報 前幾日學校email黎叫我去in

HLB summer intern 伏唔伏

你地有offer未? 日日係度等電話好焦急

有冇人收到 has 或者 UO interview ?

想問下有冇清有link summer intern 嘅消息

Same

我個日in個個都好快完

可唔可以問下佢final in邊個in佢呀

報完咁耐完全無聲氣...

唔知 其實唔熟

但知唔知請得多唔多人

上海cmb?

諗緊accept定reject

你有其他offer?

我其實係jijis個邊搵到再apply jijis個邊寫10個

Via email?

我係JobsDB報的，唔該晒巴打 希望有機

希望你有

唔會有，但有cert + reference letter, reference letter 要問supervisor 拎

不過其實GPA好低...所以都打定輸數

乜都冇

上星期in既應該都出咗 今個星期in要等

慘了慘了仲未有offer

同我情況好似
有做過intern 但今年好多firm連in都冇得in

same 明明大一年但interview 機會仲少咗咁。。

報咗冇offer

搭單一問，CITIC係咪要靠關係，好似冇乜見到有opening

利申: 三大神科但gpa唔高

有final in？

email 定 電話?

2 round phone in 唔sure係咪但因為果段時間唔喺香港，隔住部電話都feel到佢地唔想理我

今日都收到個自己有興趣嘅local公司offer 諗緊應唔應該問佢可唔可以轉part time中間一個月走咗去

Year 2 搵唔到intern可以點算

Me too

人生

有無人報左科學園

想知出左interview未

一樣

報左
但咩都冇

我指係manager in 唔知點解我個division要in 2次 絲打你係隔左幾耐收到email同埋邊個division？

qfin?

我得一封email 問availability 同話之後會有phone briefing session
點解咁奇怪
即係我有offer未

有briefing session應該者係有offer啦 但絲打你邊個division同隔左幾耐收到通知？

Productivity Council？

Vacation Training Scheme (VTS) 2018 under the Waste Transfer and Development Group

我係rbwm 不過唔知邊個department
上星期五hr phone in

問多次呢到有冇Ching都係聽日dbs ac
想搵返個伴

收到kp apt test!
有無手足教我點做好啲

我啱啱都收到，聽人講好難

想知cmhk有消息未 被學校nom左但未有人打黎

求教同要注意地方

做下mock先，都幾似

咩mock
佢比果啲？
難度差好遠

好撚易，你control F Search keywords好易搵到答案

真？
係咪多數做唔哂

Hka= hk airline?

有冇巴絲 accept 咗西九

已reject Shinewing
多謝有份俾意見嘅巴打
祝大家快d有心意offer

聽日ac

想問有無人in咗CMI? 個interview形式係點架？

有冇興趣留tg
識定啲人先

咁你今日收到email問你幾時得閒phone briefing？

我識嘅都唔多做得晒

[member] 上年係英文自介+廣東話對答
佢一開始見我讀civil 就問我覺得civil會點樣喺呢個field度用得著
同埋依家香港點收垃圾 去final disposal之前個過程係點
有冇咩新建議
咁我咪擦吓鞋講吓epd做咗啲咩 點勁法咁
跟住就奶西喇會瘋狂就住你答嘅答案追問
愈問愈detail 到最後吹水都吹唔到話唔識答
但最後都請咗
建議你搵吓refuse transfer station 啲資料
如果你去堅尼地城度in 佢office根本就係一個refuse transfer station
Btw 紅巴

屌好撚柒

發現學校又nom多咗我兩份政府intern

到底幾時先有offer呀

上星期先報，無回音係咪收哂皮, 無位了? 😕

唔係係個啲執葉律師，假博士議員掛

[url]我唔過3㗎....cgpa 2.97 [/url]

同上

唔係10K咋咩

計埋allowance咪11k

無見到BEA出post請人嘅 好羨慕呀11k

Bea>>>>>>>>shinewing, in你2個幾鐘 係到扮大牌 但其實係當你A1 洗到你盡 日日通頂 .. 好聽d 咪話學到野

Haeco 今日in埋tim

咩offer都冇
多謝社會唔比我番工

Bea係咩黎

一番工 第1個星期 已經要上大陸 你落番來已經你last day....
以exposure 來講 不如做pwc winter/ summer算 還掂都chur 點解唔入big 1 chur?

真心唔好做....

有無人知係點做？
同埋做完之後會點架
等幾奈有通知

銀行黎

好勁架

今日先完second what dep final ?

讀咩架你，其實無咩所謂
人地hr都係當你廉價勞工

普普通通

始終勁既都係hsbc,五大國有

Jijis同JobsDB都有

diu你老母offer god比offer我呀

今日呀

我嗰日去in 得1個year3 其他全部year2
我諗去做嘅都係無得apply big4 (正常途徑寫要yr3) / 無big4 offer

剩係求有工開 我已經冇所謂了

而家仲有無

最後17分鐘
今日dead 快d上bea個網apply搏下有無interview

ching in成點？問左d咩？thxxxxxx

其實pilot scheme除左基本月薪之外仲有咩？有無outport allowance個d野？

Outport allowance if you take accommodation and air tix into account

同工不同酬

落返黎已經last day咁誇張

咁呢間話晒係香港2nd tier入面最chur果間...

自己諗 可唔可以日日通頂啦 頂唔住又quit 個陣仲衰...

報完無哂消息

會啊 加入佢啲青年組織間唔中玩下 我議員唔大粒 不過佢真係為民服務

睇到時已過左

好奇會係邊個

有冇人收到港燈offer

有無人收到 中信銀行summer intern interview ?

3000蚊都做？

我就係報政黨intern
佢話工作內容係去做立法會議員/區議員助理

都話係計埋allowance

有pb 似 我又無所謂

做

出左喇喎

個d係基於野啦，唔通好似出去讀書咁自己搭飛機租屋咩。

大電?

HKA 同路 interview 都冇
巴打有冇報epd 個d

派哂interview啦？

上面有人話出左啦

學校nom完afcd唔nom epd

intern無需要咁chur啦
你話為左big4個名就話啫 更何況shinewing只係香港既2nd tier 有得揀寧願去international 2nd audit firm

2nd tier

I mean你會唔會大想頭咗少少

我都等緊hr既通知

Boc life係咪出哂offer???

Shinewing 咁chur …OT有無補水？

嘩 即刻去報工聯會先
2500咪就係經民聯囉

等緊電話既果排啲cold call狗可唔撚可以唔好打黎 搞到我以為miss撚晒

有無27號收到 kp apt test 嘅收到availability& preference letter

我想試過俾人cancel intern offer 係咩原因

我想問*

有冇人有pwc intern offer?

你係咩原因

我收到了1個offer 但想等埋第二個先
應該點樣hurry佢

我係麻煩到個hr，而家驚俾人收翻offer

Hr冇權決定收唔收wor
係dept head or入面既人決定

有冇人in完HkA有消息

still waiting for the result brother. but I already got my dream internship offer from Singapore anyway

send email問啦

我試過打電話去問 第二日就出咗offer俾我

仲以為有interview/offer 勁失望

我想問HKO同科學園出左interview未

報咗無interview

[url]黃大仙啊
check過經民聯無辦事處係東九
估計會去西九
之前通知我話有offer, 問過我有無興趣做立法會議員個助理
我估有機會係鼠王芬

但講咩，得2500真係過分地少
所以真係好急想要去其他offer, 有份4K我都肯[/url]

想問下有無人做過DHL intern?

你已經收到offer?

有冇有報ikea - business navigation team有消息

等緊offer

有冇人loreal finance internship 有individual in?

唔計2500果筆 仲有Allowance咩

幾時in架

知唔知有咩Department係未派

ust 出左nom

咩Department??

同求，4月11號in完就冇消息
利申非三大

你係咩major??

EE

今日就係in 完既1個working day 後啦 求offer

好想快啲有offer

Business嗰邊呢

想問吓有冇人收到property management ?

forwarding?

it出左offer未

今年mtr 有it 咩
上年冇

Gp in + indi 英文問一帶一路 對香港有咩好壞 indi跟cv 問 汁生

你意思係學校nom個結果？ird個邊幾時搵我

點解 reject 嘅？

有其他offer ?

真係冇？

我垃圾u都報左呢個dept
5月2x interview
但唔係香港去唔到

就係呢筆咋嘛 平均咪每個月~11k

有bea offer返足3個月
Shinewing 返得1個月 好麻煩

見冇咩人講hkma
其實呢到多唔多人報佐fcas in佐ma
或者報佐ma嘅placement

[member]我
hkma placement上面講過 應該出晒offer
fcas我個friend已經interview左 [/memeber]

絲打你收到placement offer?
知唔知你個fd有冇fcas offer
介唔介意tg傾

有無人知科學園同HKO出左interview未

有無人apply 咗hktv
好似好吸引

出左offer好耐啦 你應該比人reject左

apply份intern要搞咁多嘢 好麻煩

你啱 我犯賤

巴打無其他選擇咩 我見佢又要交文又要拍片又盛即刻無mood申請 其他大公司都無佢咁煩

方唔方便講幾時報同關於咩field嫁

我仲係咩都無

識人上年做冇咩點OT渣喎 唔同team係咪唔同

邊間DHL先，好似有好多間，例如 DHL Express, DHL Global Forwarding........

year 2 驚咩

好啦 唔該曬

我唯有繼續等啦

收到offer啦!!!!!!!

Apply左好多得一份有得in
由2月等到5月都冇offer

星期六收offer

平時住hall，啱啱今晚返屋企食飯
有我嘅信

恭喜晒

佢咩team咁正

伏黎既

巴打你係邊個in

完全無聲氣

佢地想搵搞笑嘅人？

想像唔到佢認真in人個樣

點伏法

咩Dept?

有無人知填政府intern份form可唔可以用電腦填 定係一定要print出黎用手填再scan

可以用電腦填呀

但係點簽名

adobe
或者簽個名再影再paste

我係喺張紙度簽完 再影張相放上去

好 唔該晒 同埋想問下政府intern一般deadline後幾耐先會interview 因為驚唔喺香港

一般最少都半個月啦

但係佢有d5月中dead 但係最早6月開始

唉 我都想有 非八大係咪直落垃圾桶

我想問下shinewing 有冇7 月開始intern period ?

見到好多人有interview自己冇心已淡
希望係政府做野慢

我估都係擺下街站，處理下d paper work, filing姐
應該都可以
純粹人工唔可以

有冇人知ikea可唔可以報多過1個department架

又準備到星期一 零收穫

四月中有叫second in不過reject左
已有offer

想問shinewing tax 派咗offer 未？

e-Comm

offer god
cedars 快d nom 我

未返工就請事假係咪等炒？ 有冇巴絲試過？

政府intern interview係咪好難入
會唔會問好多technical 野

見到唔少公司已經派哂offer，加埋咁多公司已經second in或者in左人一段時間，已經過哂四百米段柱，黎緊呢個禮拜應該進入最後大直路。

FEHD 25deadline 27就收到interview

食環快啲出offer啦

其實係咪仲有好多政府intern未派interview
淨係收到csd interview

搵intern 慘過吃屎

offer god唔好拋棄我

Offer god
嚟緊一星期要關照細佬

祝各位今個星期人人有offer 同求

Offer God

有冇巴絲打知ofo intern點？

利申三大商科

想問吓做完KPMG apt test之後係咪會有reply slip 問翻你preference 同available date?我尋晚做完佢個apt test之後咩回音都無

想問下政府intern份form gpa應該寫邊度

應該去哂成個香港 處理d單車?

有無人in 左 insurance authority?

星期五收到apt test,尋晚做，但到而家咩回音都無

Weekend想有咩回音

想問下dtt club出咗apt test未？

true
係慘過吃屎咁吃屎

你唔係有上商offer!?

應該唔洗寫
政府好似唔太睇gpa
因為大部分都係學校nom？
assume 學校nom得 gpa都應該唔差？

搵唔到無得grad 就唔係吃屎咁簡單

我一般都唔寫

想問 BDO 同shinewing 幾時dead 定dead左了？

想問kpmg apt test攻略
同有幾錢人工

同想問餃完apt test要等幾奈

6月去Singapore 做兩個月intern

咩係cut e?唔可以亂撞？

巴打咁遲報既

同埋正常做完apt 下一步係咩？

呢個係邊份

Cut e 係provider
答錯扣分咪即係blank > 亂撞

我都想知！佢開到5月我就拖到遲左報

咩係provider

供應者？

主流apt test係得幾間既 啲大公司黎黎去去都係用個幾間提供既Apt test, Cute就係其中一間

哦 梳

其實好老實上網搵下都有source

有冇做過kpmg summer intern 既可以分享下多唔多ot ? 同有冇自己既位？聽人講係坐豬肉枱

得c grade先唔係坐豬肉枱 a0你估下係咪豬肉枱

冇啊
我話派左咋嘛

咁我果科
internship not a requirement

係間間big4 都咁定淨係kpmg

其實豬肉枱都無乜野
K對intern好好，聽返黎都唔係點o

有冇人有報HAECO, 知唔知去到咩process?

唔知豬肉枱成點

冇固定位 9坐

無報，但知有朋友收到interview

唔係寫喺份form度喎好似，寫喺resume度

其實係咪交cv, form同埋covering letter就得

CGPA required in resume 呀
我見有巴絲講學校廢事啲學生無working exp. 會nom啲無做過野嘅人？
我CGPA得2.97都nom咗幾份

好似唔係每一份都要covering letter
要交埋transcript, copy of certificates

學校個網淨係話交the documents you wish to sumbit

我學校要我交埋呢啲
同埋我有份唔係經學校報，政府請人個網頁都話要交

btw絲打好勁
doj都請

睇你in邊份工㗎喎

廢㗎

唔該絲打

新post
2018 summer internship (8)

中文無

唔係呀嘛 咁樣都屌打

幾多人一張枱
係跟department 定大兜亂？

您指apt test有source?

巴打有？

有無人覺得自己真係好廢
身邊個個都搵曬工，自己仲成個廢青咁
Cv又唔好gpa又無
下年就grad都唔知點算
唔好意思 左但好想搵個位抒發下

之前冇番過其他intern ?
加油呀

cv冇但cg過3
冇好你幾多

希望嚟緊呢一個星期會有好消息

同求 依個星期都仲未有就真係兇多吉少

同其他巴打一樣星期五收到Apt Test通知

屌好嬲呀，點解year 1 搵到3份intern reject 兩份
果時以為intern 好易搵
而家一份好嘅offer 都冇

offer

有返過但始終都係唔夠人爭
一上linkedin睇人地果啲profile再對比下自己

同路巴打 ！
三大商科好後悔year 1掛住玩啲gpa差到仆街
想追都追唔返

黎緊先有幾份interview
有排都未有offer

屌我都仲係無消息
你報邊個dpt？

係咪填Google Form 完全無回音

Hong Kong Express wor 應該係係佢自己個網上system 報
你係咪講緊HongKong Airlines (HKA) 佢地先係google form，但前面都有巴打講左話HKA出緊offer喇

hka上星期先完video in咋 UO我都等緊

真係無聽過人有UO消息，定其實係我周邊啲人廢

有無人有LINK ge 消息 係post 到唔見有人提起

有人收到offer + reject 左..

2018 summer internship (8)